今晚落埋雨 睇怕都要去鼻寒中心

帶左幾罐啤酒 有無手足john🥺

Ok

利申：會帶貞操帶

一定好嘈

🥺好冷 抱住一齊訓ok?

啤啤佢